緊急［政府想轉移大家怒氣去地鐵］

緊急［政府想轉移大家怒氣去地鐵］

明顯政府而家想轉移大家眼線，要割斷市民與各式各樣connection

同想令人攻擊地鐵同地鐵識員，令地鐵職員同市民互割。

我可以講地鐵站小職員係冇權亦冇能力決定開唔開站，停唔停站，明顯係政府直接落order比地鐵高職做野。

所以絕對唔好攻擊地鐵站，比狗官有藉口繼續落仆街指令。

另外政府咁做係想增加到場成本，減少參加人數，令人難以逃走方便大搜捕。

最後，講解決方法，一定係要搵人（手持地鐵股票更好）告上法庭，告地鐵無理停駛。

因為所有遊行集會都係合法批准，如果因為人多而停，咁新年花車煙花都要停啦。

記住地鐵係交通工具唔係政治工具，唔好比政府帶風向攻擊車站同職員。

一定要法律jj 幫手解決

推

係清算list 多一間

唔係要清算， 係功能鎖比人鎖左，限制功能，

而家係要方法解番功能鎖

一家要法律jj告

政府要人怒氣攻擊地鐵， 要我地做錯野，

攻擊地鐵同理小職員係冇用，因為佢地冇權，

要打就打大老虎，直接法律jj告。

再唔係 星期一 至日都申請遊行集會，睇佢停到幾多個站。

push

別讓怒火 掩蓋理智

自己post 自己推， 要多d人 ，睇到

還鐵於民

告上法庭 還鐵於民